和理非，武勇缺一不可，百萬人大遊行！

緊急呼籲所以有良知嘅人參加831大遊行或者比831更早嘅大型遊行！雖然可能都係冇不反對通知書，但係當我哋睇到依家咁嘅仆街政權請黑社會通街打人，砍人，啲黑警射催淚彈入港鐵站，近距離逐個對示威者開槍，當一個老師同一個少女比人用橡膠子彈射爆隻眼，而full gear嘅黑警指鹿為馬話一支激光筆係激光槍射到佢哋隻眼好危險，仲借題發揮用嚟做濫捕嘅藉口。依張不反對通知書係咪就可以壓過你哋嘅良知， 踐踏你哋人格？香港人嘅IQ係全世界最高之一，我諗全香港嘅人都就足夠嘅能力去判斷對錯，無論你之前係因為咩原因冇表態都好，睇完今晚發生嘅事都應該會有好深嘅感覺，係時候行出嚟架啦。

睇完今晚嘅事都有藉口唔表態嘅，冇資格做人，你只係一隻只係識係強權腳下搖尾乞憐嘅一隻狗，可能連狗都不如，依啲人記住時代係會清算你哋，你嘅下幾代都會詛咒你今日嘅不作為，甚至你嘅下一代就係清算你果個！

香港人大遊行